連登巴膠悼馬場四線取消暨老九飛機橙轉白LED牌專區

連登巴膠悼沙田馬場線取消暨秋本九巴插針拮patpat專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食/雨宮大法好
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

忠告：唔想榜上有名，咪做不孝子

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
圍城柳京飯店=嘉湖海逸酒店
羊呈淋=楊丞琳

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧 濱景 鄉議局站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

屌你潮生又改template

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食/雨宮大法好
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

忠告：唔想榜上有名，咪做不孝子

自
開頭打錯嘢想編輯, 點知出咗7樓

留名

3347@112
Now
MK> North Point

爛橙101碌車碌到俾電車爬

今日下繁見到38XX@905
究竟甜橙有幾憎905

冇車用啫, 前幾日33xx@948頭車, 未到長青已經頂閘

爛橙恨線列表
905
970
970x
971

係成個西區+南區

86新掛牌報到

LM9106 好似坐過山車咁

8539幾好力水 坐102飛住去

6090@N680

柴小公司唔係浪得虛名

如果將軍澳前幾年奇跡咁無啦啦旺咗嘅話
應該都收埋皮

都係得796C明顯比以前好姐

屌你老母italk d巴膠係未精虫上腦
屌D巴士佬三更半夜唔返工接佢地睇完波返屋企
你老母臭閪個個鐘意為左70蚊開夜車呀？巴士佬又唔撚洗睇波咩。
的士佬都泊埋一邊睇波啦

KV6657@960p

唔加開班次可以理解
但班小學雞合理化收車就絕對不能接受

禿頭佬永遠諗野冇撚腦

大西北線日間車疏過通宵車是常識

得AP

其他

Q版AP反而做得唔錯, 但1:76點都唔肯改啱比例

九巴on9啫
其實佢大可以喺廠度開大電視免費請班車長一齊睇，睇完即刻齊齊拎車出尖咀旺角開特車

盲保九班小學雞仲戇鳩
深宵線收車仲係度藉口多多講到冇問題咁
唔求你加班都唔求你開足車
你都唔好12收到25咁過份呀

68m闊過66x

拉相拉到咁啫
變色ap當年無買係有啲興趣，不過成$75
長側尾牌蛋唔係車頭搞到成部玩具咁，實會入

終於見到白牌
遠睇係好似清d既

有撚用咩
白田變深水埗白田邨

幾時有魚投訴唔經深水埗，但牌出深水埗

就咁睇正面大頭相都唔係話好差

車咀唔掂，大銀幕塊膠又拱起哂

d死廢老真係唔貴唔坐
十幾蚊線開一兩個站就有人落屌

搭102過海美孚起步，昌華街已經有_老落車

6>去到旺角坐那夜凌晨

狗公司咁鐘意畫蛇添足
不如整個
車箱車潔抗H1N1, H3N2, H1N2, H5N1流行性感冒

904>54M

頂閘都係59

見過有紅𨋢上一個，反而多一個位

PC3851@86K

腦場買嘢拎返圍城
搭69X真係最唔影響到人

一名九巴車長懷疑於今晨6時許在鑽石山明目張瞻「露鳥」自瀆。讀者劉小姐對東網表示，今次已是第2次在同一時間及地點見到該名車長站在巴士落客出口，面向街外自瀆，因感惡心及不能容忍，遂決定拍照公開事件。九巴發言人表示，對於有車長懷疑行為不檢，該公司正了解事件並會嚴肅處理，呼籲乘客若發現任何違法行為，應立即報警及通知九巴處理。

劉小姐表示，今晨6時許她沿鑽石山蒲崗村道的落斜路放狗，至6時15分折返上斜，至鑽石山火葬場對面路段時，發現一輛九巴停泊在路邊，她看到一名九巴車長站在下層落客門口，面向行人路的草叢，一邊歎咖啡，一邊「打飛機」。從她拍攝的照片可見，該男子左手拿着罐裝咖啡，露出下體，右手伸向下體位置。她相信該男子不是站着小便，「相信小便不會硬起來吧」。

劉小姐拍攝到巴士的車牌，但巴士屏幕並沒有顯示路線，只有九巴英文簡稱「KMB」，她指，該輛巴士停泊的地方與116號巴士站有一段距離，故感奇怪才引起她注意。她又稱，上周她早上放狗時，於同一時間及地點看到相同情況，只是該車長站在落客出口一邊看手機，一邊自瀆。她指該男子即使看見途人經過，亦絲毫沒有閃縮，神態自若，如同向途人性騷擾，她當日因受驚被嚇跑，今次則決定停下拍照做證。

律師梁永鏗指出，在公眾地方露體，即使在露台或窗邊，預算有人看見而露體，都可能觸犯《刑事罪行條例》第200章第148條「公眾地方的猥褻行為」，任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款1000港元及監禁6個月。警方亦可以普通法有違公德罪檢控。

咁清楚嘅

RG5702用新錶版

唔俾人晨早小便

VE2717已換白電牌

提煉沙律醬

去返上層搞啦屌

去廁所啦

呢啲通常多係上層車尾搞架啦
仲有痴男怨女摷野個啲

學106 A95間接影腳

可預見將來

大埔 大埔中心
上環 中環（港澳碼頭）<---呢個地理位置真係有啲麻煩
馬鞍山 烏溪沙站
紅磡 黃埔花園

歡迎接力

美孚 荔枝角 <- 呢個係當年地鐵亂改站名之過
大埔 黃石碼頭 <- 18區計黃石碼頭的確係大埔區(西貢北選區)

KY6440 2F 頂閘上南昌街個位數

係幾爽嘅 但玩到隔離扭扭擰擰又要搏無人望到個下寧舍刺激

btw 新台留名 諗住入黎睇高清晨早露鳥圖表示失望

好明顯要放大先睇到

抗流感D黑漬

沙田馬料水大學鐵路站

今日坐爛橙蛋
樓下司機車頭位已經有三條牙籤

香港大學薄扶林蒲飛路103

觀塘 坪石邨

鰂魚涌太古 116
堅尼地城（卑路乍灣）904
灣仔香港會議展覽中心307C 961
觀塘順利 619
觀塘寶達 601
九龍灣商貿區 107

904呢塊唔係用緊咩

佢打個陣究竟諗緊d咩
咁都射得出

有轉頁 可接受
但咩深水埗白田邨就真係梁國雄議員

【九巴72號線延長至美孚諮詢】

新聞有話佢有出左沙律醬咩？

朗豪坊去中環碼頭搭905係怡和行入去快定去尖沙咀轉船快？

落哂地底最快

905係for西環

放工時間返新界唔入長沙灣廣場上客，
想佔領荔枝角？

灣仔香港會議展覽中心

往太和入長沙灣總站
往美孚先係停長沙灣道

佢地日日有人洗內籠 車少啲

未訓醒

搭271出尖沙咀，富善已經有啲死廢老落車
307都一撚樣，過海大埔出，廣福道啲撚樣就落車

班廢老好識揀架
筲箕灣去北角
有82 唔坐，106 都唔坐，係要坐682

佢地梗係覺得揀最貴嘅車剩係搭一兩個站落係最賺

天瑞去天祐
有K75P/705唔坐
走去坐20分鐘一班嘅69X

梁國雄議員都算，最大問題係佢個地區根本誤導緊班客

跟區議會區界線嚟分死硬
大埔區黃石碼頭呢類笑話遲早出現

我都唔明，每年憲報嘅巴士路線指定令都唔係咁寫， 公司做乜要做埋呢啲低能嘢？
得閒就要去倒電牌data好過癮？

簡直係誤導性遺漏式嘅不良營銷手法

你話無替代便捷方案都算數
有你都專登搞畜長途線

但唔只兩蚊客，月票撚應該都有同樣諗法

搭796x中歐二豬
又搶唔到車頭位
冇頭枕，屌

一方面話要改白牌清楚啲
一方面又改長啲目的地名變到難睇左

咁反智嘅野係得九記先做得出

最緊要係拎去982x

月票自己找數wfc
兩蚊就公帑找數

連續4隻冇枕豬

18/7/2018

根據路邊社消息，較早前運輸署及九巴向深水埗及大埔區議會建議延長 72 線九龍總站至美孚。

民政事務處早前收集到深水埗區區議員意見，因不滿取消 6 繞經美孚巴士總站班次，故本線未能延長至美孚站，將維持原狀。

究竟有幾多人會去美孚總站搭6號

大老山隧道九龍方向單線行車

入咗隧道又變番正常

你話飛左成個美孚而反對我都明
剩係唔經巴總都反就真係

中產聽到個cut字就反，唔會理原因。

61X坐中綠蛋

繼續：
深水埗白田邨 2E（綠蛋）

老九落單買150部12米Wright 3 B8L
仲以為會有12.8

創褲幾時先肯買返富豪大法

或者大鰻大法

美孚總站同美孚鐵路站都係一條馬路姐 不滿條鐵咩

無位揀都可以係issue
你要貴客過馬路

過馬路好危險嫁
點可以置我區嘅尊貴鹹魚安全於不顧

兜埋美孚巴總 後車已經擒左頭啦

利申：試過

話說美孚總部出面 試過有人青蛙過河咁跨十條行車線過馬路 結果俾的士撞

九巴已向運輸處申請將月票改以30日作一周期發售，料最快可在9月推行

九巴已經着手研究，月票透過價格劃線，即定出一個價格，市民可購買月票來乘搭該價格以下的九巴

九巴計劃在全港大專院校增設優惠拍卡機，嘟卡後乘搭九巴路線，即享2元折扣優惠，若院校同意後將向當局作出申請

科大會唔會有2蚊折扣

唔係唔鐘意紅鑽身咩

恒大唔知有冇

o
得 即刻整返個條款，車程需超過五蚊方可使用

6仔還6仔 72還72
咁都有得鬥氣

做得住私樓嘅中產但唔撚識行天橋

wright 3 是咪有蛋型同鑽型2種

老實講我從來都唔見得美孚好多人上6仔

B8L

周街都E500垃圾

買多啲B8咪好
不過想問下B8有冇12.8?
因為轉左中軸驅動 應該幾啱香港用喎

Old news?

其實邊度有講係B8L
睇完全份公告都只係話富豪巴士

B9停產啦 同埋歐五車出牌大限就到

B9TL仲改唔改到做歐六?
如果改唔到就會係B8L

都無9L歐六橫偈用啦

計人數部機都好似靚仔過對家咁

重點係會唔會準過九巴批垃圾

有d車永遠59
有d就有人落車但-1
聽過有12m mmc >59

有d就倒轉有人上去上層會仲多左空位

書展報告

1:76 AD ATENU@601
BL $200

金色AP冇曬

Streetdeck外型係Gemini 3 facelift版本
而Wright係兩套車身都賣

但技術上
老九批車指定用返Gemini 2外型都得

咁講仲嬲，俾條72班中產餵馬騮定去新城市餵蝗蟲。

餵馬騮，美孚去新城市而家已經有86
(無左86B後一直都有人嘈大埔道無左直車落美孚)

一個係貴啲但係準嘅3D Scanner，一個係垃圾平價紅外線頭啖湯

公司最早期係6同108試驗果批ENU係咪用3D scanner?
到大批量安裝用紅外線就好肯定

16年果陣係
後來就

之前睇蘋果專訪 公司
一開頭嗰個真係好準

間中都遇過啲準嘅 我見沙廠車都有
但永續59嘅都唔少

CLS吵撚到

個人望落，得三分一車係準...

都明白3D scanner貴，咁點解唔用紅外線加座位壓力坐墊(即係SBS批Trident個方法)做修正?
紅外線同座位壓力坐墊都係平，做修正已經準好多

冇金色AP

明明飛機橙呢個側尾牌幾正常

先唔好理核唔核突，起碼啲字夠大先

月票反正10程任坐 價錢wfc

前日（16號）有無開豪邁72

月票就已經俾咗錢架啦
唔搭269D落元朗嘅話
你唔通要我再另外俾錢搭輕鐵咩

15號波馬煞科有 第二日休

九巴訂購40部ADL新車

包括34部12.8，以及6部短e200

同25XX嗰啲一樣？

一啖砂糖一啖屎

個feel似為佐想試E200夾硬買多D 12.8夾單

情況好似去超市本來諗住剩係買包糖但無理由要排隊等俾錢/行好遠唔買多D
結果買多佐一個購物籃分量

利申: 9up

好事嚟
九巴嘅境況一早就應該學新城咁大手掃12800

又買垃圾E500

不過多啲12.8米都好

其實部份水塘版12.8米可以加回座位
放返落長途線會好過而家拎去行249M呢D短途線
效益大好多

X970山道上都收$11
冇咩事我碌返去山下坐905

搭緊260X
本身劇本係AB站
但因為燈同埋多車一直追唔返前車
而家半車都冇上公路

九巴: 直接拎去行49x啦

AP?

其實城巴都係有ras先夠膽咁掃啫

連渣去跑馬地19號總站都夠薑, 真係不得不佩服

我覺得行到12米已經好勁

後面960
唔使相認

終於行到

鬼叫長蛋轉灣仲差過3AD咩
識人揸過，一路揸一路屌

淨係幻想佢係olympian揸法但係再長啲已經開心死

咁以老九地位
正路應該比你淨買包糖
再唔係優惠價買包米送包糖又得

不過唔訂咁多12.8
應該係趕唔到歐五尾水貨期
遲太多好難拎exemption出牌

比我就寧願去搵仙氣

九巴新車鎖番 RAS 其實On9 啦 揸慣城巴再揸九巴唔慣到 就好似揸緊部會發尾既大白龍一樣

上水廠堆12.8水塘就話唔岩用，如果係用落49x反而好 反正最爆就係沙市到眾安街果段

不了

TU2115@69X
TU 牌ATENU

3601@796R

「金鐘—西九龍高鐵站」的城巴新線，有傳編號為900

聽說九巴打算玩復古,以曾經用過的路線號碼應用於高鐵兩線.

今日見到白牌
堆字乸埋一舊既

係咪咁

279X其實ok ga
好多時都有大件行李 要搵位放

當然49X都係好

但水廠偏偏好鐘意放水塘12.8特見行307 978，仲未計每日7 8部特見加掛牌水塘行嘅73x

落大埔坐豪邁72 見你唔到 用咗差唔多50分鐘 太和至嘉頓

仙氣起碼有J 既價值

我揸完又唔覺好差喎，其實係同120奧黏差唔多咋，奧黏有中軸輔助轉向，所以最後轉向軸心係同128強差唔多

無錯呀 而且會發現原來有RAS 係無咁易推頭

而家978夜晚返上水偏多人搭

下晝兩三點返上水都坐得滿

臭晒朵啦9A

104甜橙時段 紅隧條隊長到

半小時一班?

20mins

甚至見過下晝5點幾係上水上一堆人出港島

屌你 進化到有埋gif睇

15min 大家鬥頹

人地九記102 106黎足三架
110都黎埋

甜橙就111黎三架 101 104可以影都唔見

101金蛋線都hea做真係吹漲
905都唔算生意差都要hea做

就係多人先唔想見到水塘車，長途有個位坐好過無

不過，73x 唔用水塘12.8 下繁城隧條人龍10世都清唔哂

網民嚴選最垃圾巴士路線 九巴 53 遊車河專用

大家喜歡坐巴士嗎？不少人覺得巴士沒有港鐵般擠迫，如果坐到上層的話，更有少許私人空間，感覺尚且不錯。到底會坐巴士的大家，有否想過在眾多巴士線之中，哪條路線是「最垃圾」呢？有網民就出 post 討論全港出名路線設計差、車程長的路線，未知當中的「入選名單」有否是大家的心水？

其實網民認為垃圾的巴士路線，不外乎是幾個原因：1）路線設計太過冗長，瘋狂兜路才可到目的地；2）車站太多有「遊車河」的感覺；3）市面有多條巴士線行重覆的路，但又缺乏像屯門、城門隧道、大老山隧道一類的大型轉車站，將不同路線整合起來，讓乘客可以有轉乘選擇，並建議九巴可在畢架山設立轉車站，「因為轉車站做得夠，路線可以簡化」。以下總括網民所提的「最垃圾巴士路線」資料，可能當中有些原因，會讓有乘搭相關路線的乘客深感共鳴。

網民眼中「最垃圾巴士路線」：

路線資料 車費 入選原因
九巴 14H（油塘至順利【循環線】） HK$5.8
行勻整條啟田道兩次，都唔行連德道秀茂坪出咁傻的嗎

九巴 28B（彩福至啟德啟晴邨） HK$5.1
呃行車里數之作
總站去總站行路快過坐車

九巴 30（荃威花園至長沙灣） HK$6.4
荔景、麗瑤一帶專線小巴線（往返美孚、荃灣），車費更平、需時更短

九巴 40（荃灣麗城花園至麗港城） HK$8.8
路線設計好 X 差
未改路線之前更差

九巴 42C（青衣長亨邨至藍田站） HK$9.6
去勻成個青衣都唔夠，仲去荃灣、大窩口、石籬、上葵、梨木樹
迫到要插住屎忽嚟經龍翔道

九巴 53（元朗站至荃灣西站） HK$10.8
71 個站，行青山公路真係遊車河 fit 晒
坐過一次 53 單層巴士，由荃灣廣場嗰邊上車入元朗，坐咗 100 分鐘

九巴 64K（元朗西總站至大埔墟站） HK$8.4
元朗去大埔搭兩個鐘，成 60 個站，爬山咁爬

九巴 248M（青衣長宏邨至青衣站） HK$4
成條線行落地鐵站 3 個字搞掂

九巴 249X（沙田巿中心至青衣站） HK$9.1
最傻的嗎係行青沙，行城門又短啲，又可照顧埋城隧轉車站
半粒鐘一班，等到抆

249X行青沙都屌

28B
係做緊
啟德<>觀塘<>彩雲邨

根本冇人預你坐晒成條線

齋托有po講 非專新編號
估唔到
249 881之外 有其他字頭trident加入咩

只要你有平台發表文章
你支筆就幾惡都得
最啱鍾意認屎認屁 自命獨到既香港人

101似係碌車碌到變咗火車多

啲人邊識睇成條路線 淨係係站頭喺邊咋嘛

原post係隔離舊登開
ezone都係抄舊登料

講碌車 公司101同106真係世界級

舊燈質素係咁上下

248M
又唔知屌乜

又唔見佢屌埋K76

咁樣8嘅都屌得啦

咁樣嘅話8號都屌得啦 九龍站去尖咁兜個大圈

71K

其實53應該改只做屯西至荃西 屯西至元朗部分就交俾k巴做 k巴都有atse

K53應該拆多一條k53a 做屯西至小冷 這兩條梅花間竹咁開繁時10分非繁15分一班
K51就縮到三聖

249x 等到抆？
班次超準喎，時間好好預
同埋經城隧的話即係要長青美景客兜晒成個青衣

姐係點?
行得快又唔得?

點都有位入 連登仔咩你估

73x往富善城隧站
兩架12800蛋拖卡

神又係佢鬼又係佢
拆你都重要俾錢

喜歡249x？
可到城門隧道乘搭49x

頭先坐2A東行
遇着書展係會展開始一直已經塞車 好多人上落
個佬仲要每個綠燈之前都brake一brake 次次搏紅
英皇道維園開始唔過45

坐到炆

當你以為 公司101已經夠勁嘅時候
爛橙係碌得仲撚勁

點解唔直接行長青

大快活個乘客資訊系統仲係show 唔到分站個 google map
連eta都冇, 成套系統同電子豬紙接近冇分別

隧道費你幫 公司俾？

關唔關之前話炒哂堆IT部門職員事?

長青隧道免費

自膠

VM5127@269D
見到開15直接行個瀝源上算

青公去元朗呢?
迫佢地搭亡命van?

有次要由天水圍去深井 R爆頭都諗唔到點去最方便 最後硬坐53

紅隧天橋廿幾三十個巴膠一字排開

西鐵轉234？

書展散場車

FB見TF6087@116

城巴85號卡佬俾張余城處決左未？

西鐵轉52x

定西鐵>輕鐵去到三聖，可以叫52X/53/962B三飛?

廣福見兩班都頂閘到大埔
呢兩部垃圾車只要上落燈位多，後車幾乎肯定可以追得上

TF6087&3601@105R

68A轉53
但好貴

頭先搭SX2327落荃灣
大河道跟住SX1716入如心

新巴乘客聯絡小組會議紀錄

好多巴膠建議

M仔落荃灣轉234A/B應該係最相宜兼快捷既選擇
窮就53一程過 欣賞下坐到菊花殘都仲未到既景色

唔係吖，好多都好正常呀
不過話5041轉L櫈
btw我都覺得V櫈唔撚係人坐，薄L硬但係勝在櫈形好

退華夏神龍嗰個我支持

985/948/106呢類算正常
但8P轉15-20分一班

1分都上唔得曬
仲要15-20？

建議8P咁減班肯定係北角/炮台山撚

2x餵你哋唔飽咩？

個地點係水泉澳，但係大部份都同個邨嘅巴士無關>>巴膠建議

TP1095&VB6984@168R
VG8443@178R
以為今日冇乜特別
點知愈出愈黑暗

明明7/8/9系係10m/12m/11m
俾佢搞到亂哂

得上層車頭兩排先係V
換黎把撚

後面嗰啲更加唔撚係人坐

諗起屯門去青龍頭
有錢 52X
無錢 53

呢個真 批豬啲櫈完全不符人體工學

8P cut 到15-20分崇光條龍過埋燈口啦

其實成批12.8掛牌都唔俾好靚
今晩搭2200 如心果班TY1332, 頂閘要40分鐘先到廣褔道

5552@N680
返馬鞍山坐爆加企

上到咪算好
九巴N線收車收到頂閘
收車脈搏停不了

鐵巴3字頭 由三菱變左蛋

New支那凳
裝落頭批59座DM躉度仲大鑊
放腳位突咗舊膠出嚟，唔頂都變頂腳

其實香港巴士啲凳已經算好坐（厚L之後嗰啲大幅劣化）
英國同新加坡個啲仲係無頭枕

座椅劣化真係多得vogelsitze呢間戇鳩廠唔少

唔通用4XX咩

V豬果啲不知幾好

城記有個係攞20啲車俾962C

元朗至大埔兩粒鐘呢樣野
劉德華：繼續吹.gif

元朗佐敦道紅頂多謝你

得啦得啦自 咗啦

一眾小西灣居民表示：8P 15~20分鐘一班？小你個西咩

52x 有幾貴？？？

仲有維園站

其實都合理
20攞堆12800根本純粹曬命

曬鬼咩，班客邊會咁好心同你分12800定12000

但肯定嘅就係12000走落大西北
第一眼會知道少咗幾張凳

美孚去機場搭咩好 唔搭e車 是咪搭一個鐘一班既a20

時間唔夾就搭返E21好過啦

行落中區就會知架喇
琴日下繁見啲紅飛𨋢行182 307 681都清客清得幾好

有a20都係快15分鐘啫

的士去青衣轉機鐵

VG5371@265B返圍城
報站出往柏景灣

8b 博愛返元朗報歡迎乘搭……往朗屏站

上層冇差電

好

原來有

十分一班
走咗又係打和

另類建議：42A轉A32

去到大欖隧道都係出天逸邨逸譚樓

中區大西北咁想要就俾佢哋啦

擺啲12800落一架E400都載得晒嘅線到，啲客邊會稀罕架車有幾大架，資源錯配到咁

留名今晚會展黑洞

VG牌ATENU差過TU牌

非專終於加價

不嬲元朗區日間車仲疏過通宵車

[red]B1 276A/P除外[/red]

61R:$9-->$9.9 / $7-->$7.7
88R:$19.5-->$21.5

咁 咁型

要曬命堆歐六一早過哂去啦
20係方便九西調車先派12米8
如果22唔係衰九龍塘啲閪位都出埋12米8啦

搭960 搭幾個站搭到屯中死火
二話不說即刻跑去搭柴小過海然後再4466

屯廠工程部已經好好
青衣廠

元朗朗屏邨

本來諗住行去轉961廢事4466 claim,
壞個陣18 分鐘一班

世界級961書展班次

仙氣有揸過富豪大法咩

訓練豪

個啲都計

剩係知佢揸過81-84/63-64同8900

加夠兩蚊咁狠

加10%
四捨五入

斜水啲係夠過
我試過72長順街 前方小巴 右邊5.5 斜水插 左邊離小巴右尾10cm 右邊離5.5左鏡5cm都過到

仙氣條龍仲長過繁忙時間舊隧過海

好似喺車廠揸過95

276P 0000-0100 仲可以做到 5 分一班

無言

福利話到就到

21/7 由於輪候簽名人數遠超預期，城巴人氣女車長劉家穎的簽名會，需要即場加時。

相片由駐書展會場記者提供。

巴膠錢幾好賺

巴，正常呀
人地啲車識隱形嘅

大條道理唔過

TS1543@290
一味得個好力
冇Wi-Fi，上層冇USB
最緊要係個冷氣唔撚涼
頂閘部車焗到仆街

書展昨日(20日)起一連兩日有夜書市，營業至晚上12時，九巴安排一條特別路線168R接載市民由灣仔會展往元朗，但有讀者向東網報料指，昨晚其中一班168R班次，駛過紅隧後未有按原定路線行駛，改行九龍塘及龍翔道一帶再返回元朗。九巴回覆指正調查事件。

為疏導書展夜書市散場人潮，九巴於昨晚及今晚(21日)會加開4條特別路線接載市民，當中168R路線由灣仔會展前往元朗(西)，由晚上11時至凌晨12時開出，每30分鐘一班車，車費為35.3港元。

市民彭先生表示，昨晚一名九巴高級車務主任駕駛168R路線時自行更改行車路線，駛出紅隧後利用紅隧快線駛往九龍塘，再於歌和老街駛入龍翔道，並沿3號幹線駛入元朗。彭先生批評，車長不應擅改路線，質疑車長帶全車乘客「遊車河」。

根據九巴網頁資料，168R路線全程共6個站，包括灣仔會展巴士總站、會議道、形點I、元朗又新街、元朗大棠路及元朗(西)總站。該路線駛經紅隧後會加士居道，沿西九龍走廊往美孚及荃灣，再取道屯門公路及大欖隧道往元朗。

TP1095黎

應該係巴膠投訴啦

再嘈行吐露港呀

21/7 家穎的巴士生涯首場新書簽名會，最終花咗超過兩小時至完成。

相片由馬卡龍車長提供。

行荃錦好啲，照顧埋荃錦沿線居民

睇見都唔開胃

入大埔直通運行264R加班車

宇宙銀河系太陽系地球亞洲香港九龍城區何文田愛民邨頌民樓 17

應該行埋東隧+大老山

條大帝仲好意思出聲

AMC1@182

仲有得平$6

做得好 唔炒既話對返足既人好唔公平

啱啱等緊276A都係咁

比原定個app遲左4分鐘先到

這就是狗巴

九巴有咩野係準？

開掠水線

我屌
咁搞法佢賺多左幾多呀

好搵過倫敦金

抵仙氣賺的
我好相信應該都有d非巴膠

即係行多左定行少左

無野啦 自膠
正喎 多左車程遊車河

你話避加士居道塞車都情有可原
但12am打後仲塞咩

冇記錯個劇本係喺果欄附近落返去塞紅綠燈
之後再上三幹

當然啦跟268X咁樣行都得

狗西公司收車越來越過份，仆佢個街 73x 15分鐘一班 64k 20分鐘一班

太和等64k 條龍拍得住新年果時，黎部RT4699仲要一個人都上唔到

將fb啲文整落黎修飾下
著件露膊衫簽下名

巴迷們精都出埋

168R 係跟N368 行法不過隧道無站

不過個彭生真係聲大無準，揸車果個都唔係高級主任黎 雖然攞到 1095都唔簡單架啦

不如幫秋本喺高登同連登出過既post整落嚟修飾下再集合成書
根據佢喺高登同連登既名氣
應該都會有fans

幾時班巴迷變左巴士車長迷

真係好彩22出唔到12800

係女巴士車長迷
好多巴迷都係毒撚兼女性絕緣體
有個靚女姐姐識揸巴士飛東廊喎
被吸引都好正常姐

btw葉車長都有出書

書名: 我在麗瑤太和的日子

有時清晨坐N182都會坐中20啲常用十二米八車

碌神巴士佬的賣血生涯

佢俾人追數追到J都甩埋都唔頂

TC7214@72X
企左十幾個
個上層座位數目終於正確顯示為0

有兩件企咗係上面行車天橋

豪邁車長

佢地對方識唔識

我使賣血？

咁你有咩賣?

不孝巴士佬的昅女生涯（冇圖）

一個日日夜夜追蹤台灣姐姐嘅不孝巴士佬

Old news is so exciting?

難得地72x 咁好客

岩岩搭B8L@93K都出奇地會跳之餘個數唔係太唔正常

水廠mmc 9成個數唔正常
今晩如心見部278x吉車, 個數出58

仲有TP3105 運作正常同埋有開返個報站mon

留名加ETA同報站

今日條閪線86
肯講定收左車
下晝已經見有40分一班
情況持續到

記你班次去等2315黃泥頭死得啦

拉都唔拉下

另外換完冇wifi ZF舊直唔係問題
但係你轉頭又派返voith 箱AVBE ATR特見特左一半掛牌做乜撚
攞ZF箱MP牌前掛牌我都唔屌柒你

直角派車 我屌你老母啦
你不如求其係區內線甩既歐三躉掛6部比86養老啦

好鳩癲
6025@796R&111R
做完入康城唔洗15分鐘出到紅隊standby

平5.6 咋
42A 美孚有分段

的士都未必得

JU2210@40
部車好撚凍

今晚輪到N182灣仔接近坐滿返沙田

啲姐姐介乎33-36歲

係258D部UD6152廢定係點
喺農場跑輸JU2210

狗公司依家有幾多條線無收車

荔廠堆副廠線，唔收左部車唔出已經好感激佢

講咁耐肯交圖出黎未

44轉A31 如果唔多行李

今日咩環境啊

N182埋站先過N680結果N680有堆走過去

我屌你老味呀老狗
個app既廣告而家要等5秒!
Cls

補$2.5夠入大埔

後邊咁大個仙氣穎喺到

連登巴膠先屌紅色飛𨋢死氣喉再屌仙氣專區

是但啦，銅鑼灣某模型店$6xx一部咪又有人進貢
利申 仙氣會買，臭飛諗緊

仙氣穎最少有J 既價值 倫敦金有嗎

唔該翻譯列表 否則會睇到1999

34歲既楊丞琳同36歲既林依晨

見到部ATR@71K頂閘

269C不負眾望又發作
15分鐘一班

出多本術語字典，賺多一水

SK4742@269C
正呀難得老龍四寶都唔使停
直飛黃大仙站

沙田 廣源 281A
沙田 廣源邨
沙田 小瀝源 廣源邨 281A

兩日夾埋168R同178R都唔知有冇100個客

感覺上似滿足巴膠順便放個題掠下水多啲

603 20分鐘一架

食埋宵夜搭西隧車都仲得

龍翔道官立中學個站

178R有冇人真係搭去落馬洲?

要怪就怪精神病院收車收到喪心病狂啦

改左幾耐？
今日見到

頭先見九龍站方向加左經太子 旺角轉頁

狗年巴@74A

603有時下繁都夠膽死15-20分一班

14都有 經:佐敦

城巴32？

又有人揸埋車出黎追呢部

6090又TA

咁多位大佬想問下969B邊個班次會較大機會見到68xx

依加早繁會出紅車嘅好似得962/P

馬鞍山錦英苑 87D
指日可待

到87E開回程，我想知佢出
馬鞍山 泥涌 定
大埔 泥涌

(18區計，泥涌係大埔區議會)

唔會出大埔既, 一陣真係收投訴，唔通真係用咁戇鳩既理由去解釋咩

104再衰, 由石硤尾地鐵站行10分鐘真係去到深水埗黃金 。但87E去唔到大埔市區, 寫大埔泥涌真係拎黎搏屌

觀塘 順利/天

Flyer/E車 facelift 近排最多都係行962B/X

又發作

朝頭早樂湖居開嘅多數都係底褲或者64XX

觀塘 坪石

好波

前車到九龍灣幾乎坐滿
後車一到成條隊即刻唔上叫前車走
好彩後車無飛站雖然飛咗我一定4466

巴迷偶像

下次會唔會到英皇佬出書

呢兩件同今日架 蛋74A真係你衝埋我個份

直達唔到已經可以俾百份報大造文章

石硤尾係深水埗不可分離嘅一部份

梗係出
西貢 泥涌

總站落要行耐先到西貢市？
仲可以突顯同新巴唔同（新巴682A係馬鞍山泥涌）

睇巴膠台fb 見到波比有去

開頭果幾張果位?

74A今日仲有部嘉熙全廣SR8808
今日74A廣告巴放題?

發生乜嘢事？巴士台有兩個？

（此處不是電牌展示場，請勿推銷自主設計的電牌）

之前巴士台偷魚市場圖比人踢爆之後改page名
跟住就有人另起爐灶追擊原page

巴膠台而家已經冇料到
趁勢執咗佢算啦

無業假記者

天水圍天平???

20 分 真係寧願坐我/地鐵/930葵芳上仲好

呢兩個會 柒肆甲不了

波比黃：終於又可以合照
臭飛： 🙈🙈🙈
仙氣穎：......

好多野唉托唔會講不過巴膠台會

今日將隧車龍異常地短

正式放暑假喇
雖然住將軍澳咁耐都唔明本鎮點解有大量 小朋友佔用路面資源
但statistics 的確反映班 一放長假就會少好多車

鬼叫佢自己咁鍾意收車咩

西沙路 泥涌

JU3332 273

仙氣呢個妝好過星期六個個

個樣望落幾正常咁

岩岩搭98D去到Poly油都唔洗收

尋日下午諗住喺黃金附近諗住行去深水埗地鐵站搭30X（因為我有老九月票）
睇ETA
下班車4分鐘到站
再下班車要過多半小時
搞到我要即刻
好在臨到前1分鐘到咗站頭
否則有排等

可惜佢永遠都係個仆街

又係露肩

樣正常
可惜個腦唔正常

事但搵個姐姐都正過佢啦

不孝敎主竟然有圖

走咗去 271

係咪可以係個list刪番佢個名

嗰啲大乂樂姐姐條數都未找

JU3332@271

唔收車仲要私下加班

假嫁啲奶.jpg

連268都收

行緊街隔離有架歐6 MMC
架車一上2波大聲到耳都聾，d聲仲要係尖

又有203c車長攪住182x愉翠苑牌來載客

快d出書啦

電牌上下制禁錯 好扯旗？

埋土去富榮花園
112去碧街落定EAL>MKE轉車

丁丁插冰求救

埋大校巴

啱啱走咗要等一粒鐘

林士街

又玩

巴打
頭已側

連登upload橫相會自動反轉真係好戇鳩

KR9862@X1

BDE@5c

好似10分鐘一架仲要無拖雙層

加連威老道 客滿

狗巴生肖全廣已落

終於出番 我見之前across寫百幾日無出過

269C開12係要行去牛下上車的節奏

去8C逃生門

轉車不了

今日搭唔到巴士好過搭
老龍兩邊都好撚塞

坐住塞is fine
ipad大法好

巴士台嗰件肥中坑真係好撚嘔心

圖

問題係, 呢度係灣仔, 而且車上仲有客

會唔會有:
黃大仙竹園村 103
九龍灣啟業村 108
黃大仙彩虹村 113

葵涌 葵涌邨 40X
荃灣 梨木樹邨 936

到時985開回程佢會叫
大圍 美田邨 定
沙田 美田邨呢
(286X連沙田顯徑都寫得出，出沙田 美田不是夢、同時46P暫時未轉data)

玩到睇埋可以轉乘嘅車嘅ETA
不過呢舊樣嘢上層加埋就好
公司好似上年紅蛋LiVE果時話會整都唔知去左邊

沙田穗禾苑都寫得出囉
梗係唔會有大圍美田 啦

沙田顯徑
沙田廣源
沙田水泉澳
沙田穗禾苑

好彩無沙田利安

就快應該有
沙田 禾輋 81
沙田 瀝源 269D
沙田 濱景花園 82X

石門已被SM做沙田 石門 38B

唔係石門鐵路站咪算係咁

爛橙有人將豬檔中擔車揸
劈灣過晒火位差啲撞電車

沙田（石門鐵路站）

蝗公司照樣 竹 園 啟 業 虹 村
玩死班乘客

馬鞍山（利安）286C

上個禮拜一都有ATR行978

加班車？

今年年尾係舊70線取消10週年

遊車河路線
差在唔行埔公

停廣褔邨同沙田站

轉乘路線ETA嗰度, 如果係聯營例如R8唔知會唔會出埋龍運ETA, 定係好似依家咁出 "龍運時段"

戇柒鳩
收車就收車啦
搞咁多嘢

呢條線蝕硬
同鐵路重疊
上水北上轉高鐵隨時仲平仲快

[/member]

九巴又有新玩法：

沙田 廣源 281A
九龍站 281A
經： 太子，旺角 281A

呢啲維穩路線姐
不過如果大埔同沙田都停咁起碼要加兩個分段 來回都要

學台灣咁上落拍卡
計乘搭路程里數收費可能有得做

好似唔係

都照J

最左邊無討論價值

why not both btw 真係星期日個look 正啲

竟然有圖

真無限表示 插座大法好

廠長畢架山花園壞車

星期日女優feel

今日行259D
八點幾已經見到佢上完盈暉臺斜個右轉彎擺左街

台灣姐姐夠有陣貓羶味咯....

現時，九巴已接觸十多間院校，除了8間大學外，亦包括自資院校，包括樹仁大學、恒生管理學院等，據知，各院校初步反應正面，但未確實回覆九巴會否配合優惠計劃。而九巴的優惠系統及技術已經準備好，如獲政府及院校同意，最快可以在一周內完成安裝。

KongU 103

用埋呢個再加回程半價
69X $5就可以返到天水圍

以後唔需要再考慮保鐵轉83K

聯營有冇優惠先
定係九巴班次就平2蚊
btw仲有904/905嘅

呢啲優惠似得獨營線 唔知對學生有無優惠啦
就咁睇最大得益應該係科大仔
最小就可能係港大城大

當年坐86C翻放學

Shitty窩打老道大把車出入

樹大仲少

招瘋得108

出盡奶力谷108客量無誤

唔知中大會擺近火車站定近本部

巴士台有人話應唔應該放港大醫學院

屯門友愛南 61M

6003@682

夜晚返九龍喺銅鑼灣果兩個站108埋站先的話116堆客成班倒水咁倒衝去搭

港大醫學院係係瑪麗對面定香港仔隊道出口果幢

用腦諗下都知近瑪麗

埋土放包玉剛隔離
拍完之後 過隔離坐101 104

嗰度係港怡醫院喎

可憐嘅甜橙俾人屌打到咁可以點算好

仲83X
行去隔離叫89X 89D 89C 80X幾飛好過

屌你咩咁樣擺

撚大個門口都冇人行入去嘅
是鳩但啦

香港仔隧道出口有間香港專科醫學院

1815 48P 青龍頭開
豪景花園 +3
海韻花園 +3
海美灣 +1
麗城三期 +1
麗城一期 +11
祈德尊 +15 -1
滿樂 +10
大河 +1
1841到城隧

發覺條線其實唔係做青深 而係荃灣特快

城隧同場加映 46X/P冧檔

好懷疑 公司遲下屎忽痕連區內線都加長
青長 美景花園 249M
沙田 美松苑 283
將軍澳 康盛花園 296M

港大醫學院全部新城
九記擺黎托

又唔會嘅
之前大埔堆區內線加哂之後都刪走左

城隧壞左架鐵甲係46X?

咁係因為71K嗰陣出大埔 太和嘅時候，比啲兩蚊問得多架車去大埔定太和
仲要有唔少人因為咁搞到上錯車

TW6155@39A
仆你個街載住客黎操車，仲要慢慢渣 人行都快過坐車

城巴請pt調查員 做唔做得過

39A應該重組路線...

NLB ETA

食物鏈最低層

運吉果然混吉

見佢好似好flexible 就到返學時間又唔似老狗站助咁低人工

冇證

見佢寫31號 照sd左先

個乘車易叫你搭九新/九城聯營線, 到依家都只係提供連結去新城個網睇ETA

條款寫住 得"指定巴士路線" 正呀喂

新路線名不經所示地區 九巴被譏「阿茂整餅」

搞出事了

另類方法見報

5503表示 與我何干???

[img]圖片網址 [/img]

有錢阿茂整餅，無錢請司機

瑪麗對面 香隧出嚟係私院港怡

上路紅綠頂偷笑中

消防局隔離有間香港專科醫學院

297出短車

朝早嗰班青龍頭開都係

我今日第一次中
利申:返工要搭297

12-15分時段一定開15

甜橙躺著也中槍

新城好多長途過海線都會加地區
例如 沙田 愉翠苑、屯門 龍門居、青衣 長宏邨 等等
但人地唔會好似九巴咁亂加又迫埋一頁

深水埗大坑東呢個真係痴撚線

加埋個 薄扶林 數碼港 107P
咁 薄扶林 港大醫學院 就有 公司服務

有冇人試下喺醫學院用app㩒「步行往此車站」？

癡撚線
你行埋我個份

有日捕HU7872@107P, 焗住搭22係 薄扶林花園 步行去域多利道/數碼港

TZ9303@44
沙廠車

MP7379@72

教大咪仲慘

得74K

KongU起碼免費穿梭巴士返去地鐵站

其實海麗邨叫長沙灣我又唔覺得有咩錯

對面海隔離一條街嘅總站咪又係要長沙灣（西）
長沙灣批發市場都唔係長沙灣道附近啦

最不滿都係大坑東同白田姐

深水埗東京街總站搬前咗一個街口變長沙灣深旺道

深旺道其實城巴處理得好D
起碼長沙灣(西)同常人理解嘅長沙灣區別出嚟先
但老九個長沙灣海麗根本擺明玩嘢

佢又要加深水埗白田 扮跟十八區

九巴你係咁standard既就
西貢 坑口站
西貢 坑口北

九巴根本冇乜standard。幾時用18區，幾時用約定俗成，唔知幾時會唔會用埋警區（秀茂坪順利？）都冇路可捉

8541東廊出中環壞車

好懷念以前山景 建生 白田 蘇屋...etc
字又大又有霸氣

根本由始到終
都係轉頁先好加區名啦至少

明明飛機橙都識玩轉頁
偏偏老九係都迫埋

深水埗 104

其實九巴用吓腦都知，冇人需要知終點站係咩區
目的地係終點站既，冇理由唔識
係中途途經咩地方先係有用資訊

白田>經旺角>經石硤尾
死死地氣跟對面海有幾難為你啫
係都要搞到自己與別不同咁

狗巴點會有腦

要錢嫁

不如逐個站打哂

最重要係車箱清潔抗流感

佢d車本身隻色已經顯污租
仲要個個位都頭油
又有蚊

臨時散工會真心對待？咪搞笑啦⋯⋯

屌 係咪見得太多shits
只要見到正常排版已經覺得好靚

老九真心可以參考下路權啲側尾牌
雖然走馬燈啲中英文對唔齊

狗公司個側尾牌
將個路線no.放返去左邊先啦

有無人今日去左坐

九巴建議將264R延長至天耀至大埔墟站
路線由天耀開出，經天瑞、天富、天恩、天澤、
天恆及濕地公園後行朗天路到大馬路原線至大埔
收費維持$15.8，班次則改為30分鐘一班。運輸署已接納建議。

天水圍啲走線

仲閪過264M

還我路權：天耀係我個停車場，你話要用就用

點解死都唔肯265S全日

E6T2@74X

天水圍唔夠做全日客掛
264R全日就可能得

264系列呀嘛

264M行勻成個天水圍
264R已經算好
起碼唔入銀座大帝區

唔知元朗返天水圍啊會唔會收4.3

俾李月民知道之後

天北真特快來回元朗

264R天水圍段直接過264M好多，當年264M既逆S形走線
天耀天瑞就...

李月民爭取失敗？

最意外嘅係竟然唔入屏欣

公司：易入難出
睇吓69M寧願直接轉入去總站都唔兜路過去就知咩事啦

路權：屏欣樓下有大站，天耀留返比我好過啦 反正只係差一個路口

淨做天水圍唔夠客

271R啲司機有冇試過返到富亨慣咗手勢熄匙
頭先我都好唔習慣喺富亨落車要撳鐘

睇見條大埔元朗紅van ，264r 全日後非繁客量係一大問題

紅磡返到大埔幾耐?

半個鐘到廣福，9個字到富亨
呢個時間映月台都仲係極多車

如果平時搭火車呢
同埋多唔多人搭271R

如果264R夠平嘅話就有得玩嘅

人類總要重覆這錯誤.jpg

結果有人以為係山頂

😉小弟仲會似啲小朋友咁，
搶住第一個撳鐘仔 ，
所以同我坐車一定冇事

UX4457@307B
廣褔執埋前面307尾雞都係坐唔滿

今日又有

TJ9996@290
唔知係咪著左燈，上斜仲慢過豬

城隧堆舊直確實好殘 坐滿上城隧同歐二躉無分別

荔廠車係咁架啦

再轉荔廠歐三躉 水箱聲靚到不得了

客量如何

SG9076@69X
同架265B一齊去大撚

之後車頭燈都唔見埋

將廠啲牛肺舊直上斜同同廠歐三豬相差無幾

啲櫈開始有烈紋

A21價錢
UO QC

龍運果啲都冇咁慘

呢條線有兩個問題
1.彌敦道沿線知你兜會果斷skip
2.SSP 又太過有緣人班次
兩頭唔到岸搞到載空

我見A36 A37都做得起
全線繁時都做到大半滿

TP8557@土驗

MM3208@40
虧+碌
喺龍翔俾人逢車過車

UO老母

想問0530 A22，大約幾點到機場

海航冇錢而賣咗大半間HX
幾時賣埋UO

A37係真係快
A36擺明買凳坐

6點68m大欖拖卡返元朗 係咩玩法

好多人真係會覺得後勤區個邊多迴旋處兜到好暈而唔坐E架

見到成堆E車一齊埋站 站站排隊都唔開胃

狗巴wifi雖然得15分鐘
但我用撚咗成GB

259D 入屯轉擺街
塞住碼頭站位

伯伯放雀案 判罰一千元

我成日用九巴或新城果啲wifi幫手機app update最新version

唔知當E42去到裕東苑果陣, A41過汲水門橋未?

廢線57M點解可以生存到而家
次次見佢都係無人坐

57M 66M 呢pair難兄難弟

26/7 八月號《車王雜誌》有一篇專題報導，介紹新巴城巴最新的車廂設備，當中有提及座椅選用Lazzerini產品的因由，如何決定配搭ZF/Voith波箱，以及LED光管顏色的運用等等。

本人負責巴士站務工作，之前需輪地方工作。有次返東涌巴士站，返呢個站D人同詢問處冇分别，平均每30秒就會有人以不同語言問大佛，大澳，愉景灣點去。佢地問完都好有禮貌道謝，有其中一個客就喺我答緊另一個客果陣不停問“喂！大佛坐乜？”如是者問幾次。我忍唔住佢咁冇禮貌，就好有禮貌咁答“坐蓮”。
個客好似跳左掣咁狂話我挽野寸咀又話我無禮。我就同返佢講，首先你問大佛坐乜，大佛真係坐蓮。另外，你只係問大佛坐乜，而不是問去大佛坐乜車。佢指住我話我痴痴地就走左去。事後下場係點，大家都估到。

快就6半
慢就7點啦

小心上唔到車

呢兩條線合併左佢
讓個總站比269m轉12米車好過啦

祖堯點會俾
合併完條線都要上荔景北啦

計過
E42美林-東涌 40mins
A41沙中-機場 都係40mins

新城的座椅舒服過而家的狗公司好多就一定的

合併完最多咪變荔景北<>大興 然後兩繁又唔知洗唔洗拆返開做兩條線

老老實實坑口人既我自從A29 出現後就無再搭E22A 去機場
將南D 燈同東涌後勤區實在太哂時間
而家A29 仲要開20

6030@82
又一部壞波箱

搭過一次下繁E22A 總站開20分鐘先到東涌站 對站岩岩好足兩個鐘 但已經全程都唔塞車

6004@796R

自相殘殺, 仲要係新車

呢間野不嬲架啦
最仲意自己人隊自己人

張余城召喚

有次去完亞博睇concert陪朋友先搭E車 真係未入東涌 係後勤區轉完已經有d暈暈地想嘔

今年有冇人報新城IGT?

點解新記老闆電牌要加個條光管
望落一片白色

驚人嘅爆發力

價錢問題姐
變咗咁嘅話大興要比多啲錢荃灣梗係唔制啦

歐六啲聲尖到

照舊大興<>荃灣
269m去荔景北
57m部份資源分比其他線

其實，薄L 比狗公司堆V凳 每張貴幾多？

原來而家尾位可以咁落廣告

26/7 消息指，事發時有人以車長未有降低巴士地台為理由，一直將輪椅停放在斜板上。事件最終需要警方派員到場調停。

片段撮自車長Whatsapp群組。

笑撚到仆街

Btw 挽你老母
吾系甘牙

咩叫坐蓮？我只知龍周掛估！！！！

8059@A22，竟然有位座

22A出68你都唔坐? 我坐

朝朝都見
不過纜車站返坑囗都70分鐘

點睇

不了
要坐68 坐返A29 比多少少慳返d 時間好過
反正如果即日來回第二程優惠圍埋一程都唔貴過22A 好多
真係去旅行果d 咪去旅行社/客服買來回飛都係$65

康翠就更加唔會坐E22A
A29P快好多

不過朝早A29P 開d 班次好難就佢果兩班
見到有cx 空姐係翠林坐290 落黃大仙轉返機場車

J~!

長遠應該拉落康城然後加班

尋日都有兩架龍運載住成車客喺迴旋處追尾喎

想報出年 求detail

爭咩啊
機場島一星期三四單鬼打鬼嫁啦

於2018年7月27日起新增實時抵站時間服務的新巴路線:
2X, 3A, 109, 110, 113, 301, 302, 302A, 692P, N121, N680

106

呢個位都可以賣廣告

好過車尾新個隻

你開俾我睇
10架踢5架
點開

我要680

又自我加班

陣間睇吓係咪真先

SJ9317@69X 係真

106
1
1
2
4
30

6530@930

我都唔明點解18系仲係要拖
有時想睇下18P 18X幾時有車, 點知有ETA, WTF

我都唔明點解18系仲係要拖
有時想睇下18P 18X幾時有車, 點知冇ETA, WTF

求先搭架ASV@91M
下層啲廢氣倒灌到落咗車半個鐘個肺仲頂住

彌敦道癱瘓

咩事癱左
頭先係元洲商場想搭6番荔枝角點知見到行車受阻即刻狗衝去貿易廣場搭904905

櫻桃街渡船街TA

啲人硬係鍾意星期一/五拎架車出黎撞幾下先安落

Dc9撞私家車

好彩今日無叫歌和老街三飛轉265B
反而行上線80M轉269D

月票黨玩法真係層出不窮

暑假日日都係撞車日，
尋晚搭69X頂閘返圍城，
有私家車荃灣路中線突然cut左線落大涌道迴旋處，
行住60幾既車長急踩兩腳收到就快停，
班閘長應該好撚淆。

頭先SJ9317都差啲炒車

前面嘅貨車朗天路上元朗公路無啦啦dum停
之後行咗去隔離線

265B冇事

8177@307
隔離個死肥佬播嘢大大聲又唔用耳機
仲要係睇啲東張西望之類嘅on9嘢

由佢啦搭80M去瀝源轉揀位坐

14B轉80x返沙田
就係衰在觀塘法院去成業街公園盞紅綠燈, 搞到送車尾

2F轉269C
270A轉276A

呢兩個都係搏做閘長嘅方法
當然仲有塞車組合203C轉269B

屌你老母又俾狗巴個fake apps fake鳩咗
有冇得告狗巴詐騙嫁屌

廣告咪唔係fake囉

104去金鐘轉968

或者

102/112去天后或銅鑼灣轉968

廣告到期搣番出黎 咪會好多膠紙積

車廂清潔抗流感

坐尾車見到阿飄？

竟然

月票大法好

其實272X回程旺角東落旺角站eta寫成四個幾字 係咪真係咁多人搭呀旺角道前面呢段要花咁多時間兜

塞車啫

太子去旺角道塞到

會唔會借d意減班？

日日收車

好似265B咁?

5B 呢幾日衰過 8x

大角咀道右轉內街多車等燈，內街有自由行酒店，內街入旺角道支燈等到傻。

坐左2個鐘未?

720又無

LE9387@215X
觀塘返緊廣田
明明215X甩曬舊直都搭到

又減
早排已經減左一次

早繁同返東區個時d走線？

JV8145 @

唔駛坐硬座

6513@962X

福全街好癲...905玩過

晏架街直去難埋豪華戲院個站

彌敦道北行近窩打老道十字路口位好塞車

搭架巴士郵局起3個字都未到燈口位

點會呢 兩邊一齊直去就話姐

我估應該係唔想頂番去槐樹街？

坐車無無聊聊又打下長文先
近排大家鬧老九電牌都鬧得好起勁吓
個話題可以不停不停係咁瘋狂loop
大家又唔覺無聊𠵱下好嘢
除咗電牌 電子豬紙/報站電視都係大家不遺餘力恥笑嘅
講咗咁多香港嘅 又可以睇下新加坡/馬來西亞點做

首先係新加坡嘅
之前都喺度貼過歐六A95嘅內籠
不過嗰陣部報站電視仲未開
過咗一個月左右再去 終於有嘢睇
成個顯示非常非常非常簡單
平常正常去緊下一站就咁顯示

如果有人㩒鐘 ARR三隻字就會變咗好似紅字STOP
到站就變咗咁

難為成套報站電視連電牌都換咗對新加坡相對陌生嘅Gorba
簡直就係浪費
不過系統反應夠快 準繩度都好高

下一個就係吉隆坡
喺RapidKL嘅西瓜波車上面都有裝報站電視
如果報緊站嘅時候就咁顯示

GOKL係路線號碼 Red Line係方向
英文同馬拉文交替顯示
另外有畫面係無咗下面宣傳乘客安全嘅圖
換成後兩個站嘅站名 一樣係英文同馬拉文交替
喺E50D上面顯示有少許分別
右邊有一列顯示上層有幾多位淨
不過我坐嗰部組數字無郁過嘅...
而站同站中間相距長啲嘅話都係賣下廣告
宣傳下自已公司同其他馬來西亞城市咁

喺E50D上面有五部咁嘅電視
分別裝咗喺樓下左面前輪拱後 落車門後
同下層樓梯口 上層車頭同樓梯後
位置都方便到大部分人 畀到嘅資訊都幾足夠

到最後仲有檳城 不過無圖
主要都係有三種顯示
頭兩種上面都係寫住路線號碼同兩邊總站
一種下面就係置中寫住下一個站站名
另一種就係顯示下三個站站名同預計到站時間
不過佢就只有顯示馬拉文 我都睇唔明
雖然都叫幾準確下
第三種顯示都係賣下自己公司廣告
教育乘客坐車禮儀咁

三種之中我覺得吉隆坡成個畫面最完整
都分別照顧到本地人同遊客
唔知大家點睇

狗公司用白牌換走堆橙
但堆橙仲未壞 會去左邊?

點解唔一早玩色
淨係橙咁單調

屌你老母邊條撚樣派Voith ENU去290
部UU2854上斜蟻躝咁

遠處望到，身影似不孝

上斜蟻躝明顯係水箱唔夠水

6336@307
東廊整路塞到

2854慢無可能 明明成抽UC,UU牌都係好野
係UT4821就垃撚圾

望慣橙色望白色一度以為自己色盲
我個人唔希望成為新車standard

上寶琳路俾舊直擒

果陣係咪話九巴於港島區總站起左個站長室擺部電腦方便車長輸入開車時間既, 係咪冇左件事??

例行工事，天天收車

有邊個總站整咗？

跑馬地同卑路乍灣好似有, 有冇其他總站整咗？

港澳碼頭

藍灣同香港站
見佢有哂電箱可能駁埋電

其實舊車廢氣倒灌係冇得整 定係巴士公司唔想嘥錢整
呢個問題由利蘭/丹記有後置引擎車出現左咁多年都冇改善

有架歐三豬 十點幾係愉田個十字路口hi到綠小尾

港澳間房仔內籠站長室設計不過冇電腦

會唔會係咁岩著左廢氣燈限輸出
就算ZF 都試過之前坐TP3679 下繁頂閘返將軍澳條條斜都蟻躝咁（但之前坐過同之後再坐都完全正常）
Voith 就上個禮拜坐TJ9996 早繁出荃灣都係條條斜以將廠豬都快過佢既速度咁上，唔知係咪關廢氣燈著事

2854 坐過大埔公路反完車後果期行893 無咩問題

本周74A-N20中獎用車:B8L

沙田圍行去第一城舒服得過直接搭(可能)冇冷氣但實際應該有冷氣嘅綠蛋?
仲好似好醒咁? 咩邏輯

綠強已經算唔錯
如果坐中短都/躉
豬
真係喊三聲

點解B1
元朗特別車塊牌係

元朗（專頁）
山水樓

而唔係元朗水邊圍邨山水樓

公平講句，新車本身都咁好力，
短車已經不復當年。

曾經聽聞當初山水樓無人明先至加元朗

豬躉行咗十鳩幾年
乜都謝啦

冇乜力其實都唔重要

最慘係夏天仲要冇冷氣

再熱啲有啲就變燒豬

TU牌

VL VM牌

換走埋堆電豬

咁天慈前面做乜唔加返天水圍
唔加點知天慈係天水圍

都唔知九龍灣班人諗乜
幫DM躉加雪種都
唔同K牌電豬加

咩無
你望下276塊電牌

不如問下91m班佬有短𧄌做#唔珍惜係要攬返堆短富豪大法
點名讚揚KM 258 KR2278 兩部都係優質爬山流動雪房

但搭歐3短躉都幾好力，64k 某一兩部先差啲

做乜唔加番個邨字
唔加點知原來天慈係公屋

on9有錢冇藥醫

KW1792@89
歐三躉

當年 天水圍天慈邨276P

好多單車撚唔知道摺車上巴士要入袋

厉害了，我的国

對城記黎講可能係好事

見到20 22咁嘅客量想縮沙

608應該吸引力最大先反而唔開
20 22全面派82/ 再盡力D 派18xx都夠喇

不久將來仲有B4/5, 究竟城仔車從何來? (意指包括physically 一架架嘅車 & 買車quota )

柴小：車？打劫南區西區咪得

唔好講quota, 淨係睇有幾多車係小蠔灣晾緊等整就知有幾缺車，更唔好講啲棍頭46000有幾唔掂

車長人手也非常短缺

你自己都答咗自己啦

朝早坐中威豬竟然開暖氣

依家啲紅蛋咁新已經水箱長響 公司長遠黎講會唔會幫佢地換電風扇
利申ff

已經係改良版本

咩叫46000

B8有冇呢個問題.

靜到不得了

最終改良版本係對面海堆12蛋同埋AVBWU 291行六把電風扇

但要慳油慳錢就當然唔用

電風扇應該係最update？ 甜橙嗰啲用電風扇係咁熱嘅天氣都冇長響
B8L係車入邊都淨係聽到好少好少嘅聲 係上斜抽緊高轉先聽到啲聲 車出面就再靜過A95少少

下期標題?

頂仲以為42C唔使兜四美街

繁忙時間去觀塘兜四美街可以避塞車

繁時老龍落觀塘道行四美加彩虹通道
快過上落橋再同入偉業街嘅車打交

開多幾條掠水線就有啦

那是38

下回標題: 連登巴膠怒屌舊男人代代代洗衣機共赴黃泉討論區?

塞過牛池灣就知道四美街既好 埋完牛池灣村cut極都cut唔返出去

因為692P客量未見改善，運輸署正計劃取消692P，用其資源改善其他路線服務

都預左cut架喇 好行唔送
嘩 comment樓下成班益仔膠覆

本身條線調景嶺站（唔係彩明）開嗰陣都好地地
之後愈改愈on9

膠talk話4部紅巴2.0就出得牌

唔知會唔會有一日殺曬過海線

69X又玩自我加班
十分出九龍
TU2115@69X
前車慘強

Cut 690山上搭咩？
雖然冇人會咁搭

98A轉613轉603?

屌 搭緊SJ6462@98C 熱狗
捱埋返去需要叫師傅port車

690將軍澳段改到290咁行可能會好客啲
起碼住山上嗰班人唔洗望住屋企兜3個字先

山下尾站變頭站 唔嘈就假
利申 山下

係去景林新都城慢多10分鐘
但朝早同黃昏唔洗戇鳩鳩塞隧道

係italk咁講會俾人屌康翠霸權

朝早見啲690(P)落山都坐得滿窗口位喎

以前返中學嗰陣都係見運凳多
Btw 行山對山下黎講觀感唔好 隨時連山下嗰班客仔都走埋

LX8651(L 廠）@98C

1000